有冇玩緊CMB嘅巴絲 (125) 講多句都中1001

咁都中然後終於學識點開post

到

請出招

年紀 高度 有幾多張相

又話放pw....

等

放過pw冇人理

今晚居然係多絲少巴

我覺得男女都係

你有福了

瘦係一種靚黎 排骨另計

可能有壓迫感? 我自己覺得係咁囉

你覺得自己係咪小眾

hi

我諗算係掛，我唔會見到大隻流晒口水，亦都唔覺得特別吸引

等我放下先 301733

想問下活動報告係點計點解個對象與Bagel的聯天可能性變左0%?

我唔鐘意自己黑影相唔好睇

應該唔係好多人姐

曬燈

有動物

岩岩加多左2張 黑到Pk

搵唔到

會搵到唔到架咩有正反面

Tinder我都刪左

點解

咁熱鬧既

我刪完就Down左CMB 因為本身都唔好玩呢D apps
由apps去到出黎個過程好麻煩 個人本身唔喜歡用手機溝通

其實如果著衫見唔到肚腩
但自己知自己肚腩都幾大

絲點睇

半日冇上黎
感謝入左group既巴絲
我愛你地

但係因為你想識人?

新朋友? 係就放pw啦

想搵個飯腳得閒出去食飯
了解下人地做咩行業 個行係點運作發展 學到D我未必接觸到既野
識唔識女仔就睇緣份 唔係你既就唔係你

你係啤酒肚，定係食到有肚腩? 做sit up啦

下！？有group咩

有啊

sit up 對減肚腩係冇幫助

plank呢?

無用 減脂係要Cardio

有

多左好多新人

有冇人未入group 歡迎任何人入group

有用係有用
但係其實你呢類動作都係增加肌肉
而肌肉係隱藏係脂肪下面 一日唔減個肚腩 係唔會見到成效

想減肥做多啲腳

我唔靚仔都得

我就係想知嗰份勇氣喺邊度黎架覺得好奇怪

唔睇點知係咪搵岩人

有咩用

長髮？

一啲playboy味都冇喎不過好文青

成班痴線仔女唔訓

入 group傾計囉 解下悶咁

弱者先訓教

醜婦終需見家翁

我唔係弱者

Sleep is for the weakkk

you real
so i woke up

起左身， 但好眼瞓💤💤

我理解
你都係認真望下揀個有興趣既傾算啦
其他有人主動say hi先再同人傾
唔係你會傾到精神疲勞

我醒啊,十二點就收左皮

呢個禮拜我最弱

ME TOO 又要返工

唔可以再咁、 應該要學你早d瞓🤣🤣🤣

係度再次多謝支持我入左個group既巴打絲打們
我既目標已經達成 就係夠20人
感激不盡

跟我養生

雖然我都唔知入面有咩人

真係 所以要自我介紹就係咁解

傾計無相無計傾，你仲要做主持人

通常都係玩game輸左先要咁做

換個角度講，絲打太正

因為睇左我

不要再雪了

其實出街比人望 好事黎既靚丫嘛你地

你選擇摺毒 並唔係內心摺毒

Full body scan
咁我都覺得咁樣好猥瑣

印象中好似放過三次咋
btw我仲換左相添

年少巴

別J我

又轉性

我見開始又太多紅字
勢力平衡番

scan 完俾人發現會好柒

咁我唔知啵絲打先答到
我多數同人對望多過俾人can

想用你既眼神睥死佢啊？
小心反效果陣間以為你有意思衝埋黎抄你牌

咪成日會你眼望我眼，跟住望番電話

有冇絲放pw

小鮮肉係咁

冇女仔會主動hi
估唔到男仔都會match到咁多女仔
我d相已經好低調

咁到底你想match定唔想match
你因住又收到巴打憤怒既狙擊
其實都會有女仔主動hi既，係比例上無咁多啫
如果你自己有興趣梗係最好自己主動啲啦

驚唔小心電中人

會唔會咁快啊，傾下大家既野了解下對方係個咩人先
大家既生活習慣興趣喜好都睇下同自己夾唔夾到先再考慮contact同約見

hi, 大半日冇上黎

我自己好快就拎wtsapp / tg
因為只app訊息功能太差......

抄完之後點？瘋狂翻譯對話定係用番英文

係唔夠曲

有無巴絲係唔課金都keep住match到？

X 2 正正經經

兩個月我都覺得好似長左啲，早啲見會多啲了解深入啲

覺得tinder易D但Cmb正經d

0課小職員

Me too

但match多冇唔代表有得出pool
返而幾灰心

巴打有無試過對方主動like你先，你先like返佢？

我覺得玩呢個Apps個心態應該係每日中午12點 睇完20個 去埋Discover 岩就畀豆唔岩就由佢 之後就等第二日 唔洗心掛掛幾時有Like 得閒上黎吹2句咁樣

叫做多個機會囉，但係都要傾下夾唔夾，有啲亂like就冇計啦

你真絲定紅巴

紅巴

有試過俾人like係discovery度見到
男女都有

唔知係咪隻APP通訊功能問題定人真係唔理
但用E隻APP訊息好唔穩定
不過我傾多1個月唔少都冇再搵OR覆

但係likes you個個位都會show個人數架嘛？

邊到會Show你畀人like

過你關好似入境處咁嚴密

我? 真絲

咁怕咩無機會

咁唔move on 要喊生喊死？
拖都未開始拍wo...
女咪又係一樣

因為女仔like = match
男既睇完一大輪like佐對面又未必like
睇咁多做咩

十個9條仔都係咁架喇

即係點

女仔都有suggested like架，有時likes you唔多就要睇suggested

係拎美國visa

其實真係想線下發展
線下係識佐人 喜歡了再拍拖
Cmb 係追求完人再夾睇下喜唔喜歡
好多時鍾意佐個幻想出黎既人

Like唔落手

真

傾得眉飛識舞掛
覺得同你吹水感覺唔差

好心酸

睇黎又要上一上水抖下氣
今日無人扮工

我都好似差唔多掃哂自己個range了

每match 10個就大約有6個同我分享cmb 仔仔啲質素差

點差法

可能最後要砍掉重練
因為我果堆match基本上９成都無傾過

咁我又無聽人咁講過，講到咁即係巴打pass左

睇少陣都唔得

咁恐怖
係咪SEND唔出or 甩左
9成太誇張

呢個真

咁邊到高質啲

我都係我心水嗰啲都冇like back 鳩like嗰啲就like番 所以唔想開始傾

因為我好少主動撩人

不過間中睇你地profile又見啲男仔好似幾正架啵

點解會同你講 ...

你啱

可能男校唔識text 技巧
我之前都係咁 好彩有fd教改番

有冇教學比到我

屌 我都有遇過 然後我話最憎就係sales 然後佢就冇覆我直到chatroom expired

絲咪講佐 多d要絲打講嘢好過自己係咁講

你地咁講好hurt人

咁我又少啲講自己野既
諗住問有咩方法令到絲打會主動啲去講多啲野咋

佢地講緊你
唔好偷偷地like 人喇

出到黎做野仲自豪名唔名校嫁咩 高薪厚職就話姐

但係你光明正大都。。。。

事實上名校出黎真係好多都高薪厚職

唔會直接話你丫嘛

認真 一次過Block晒無痛苦 但你唔好望望下順眼

我中意同人傾計掛 間唔中有啲會主動分享話係app 啲人奇奇怪怪

質素高洗唔洗玩apps雖然真係多高質

啲女幾高質 成日match到啲abc

奇奇怪怪既唔通就係我

咁佢肯like back你 你應該都

Hello各位巴絲
小弟第一次入呢個post
想請教第一次約出黎
有咩活動介紹
未試過約現實唔識既女仔出街
我同個女仔都係二十歲咁上下

係試過match完 約出黎 我記晒佢啲background 原來係另一個女仔

正正常常啦

性格問題 同埋太多男仔一黎就太chur

點解咁多人20 就要玩app

想識d唔同background既女

經驗黎講大部分女校都唔識flirt
有時真係唔識答佢

利申我都唔識flirt

助攻小弟
但我好似俾佢x佐了

其實點知邊個係sales

好易 marketing 「多數係」
約你做Facial 九成係

咁係大學進化佐姐

岩岩入u十個八個都唔識

無俾人flirt過

但唔等於有人flirt

可能覺得個app難用only

咁樣fit

有個chur既只係由大堂搭𨋢番屋企嗰三分鐘已經話我覆得慢

救你唔到啦咁
好彩我無被X

施主，砍掉重練吧

砍掉重練搵stayc都搵唔到

濕晒

點解要砍呀

題外話 有冇人知windows有冇類似ibook既東西可以睇書 (要有得較dark mode)
唔想開部macbook出黎

上面咪講左

重新製造緣份

如果suggest 出秒回線 我下次送花

瞓身課落去

新ac有千四豆 今日又有個liked you 不過冇like back

緣份唔係天跌落黎
因為緣份係親手做出黎

唉屌

不過都唔關我事 你要同寶寶巴講先啱

我最想睇第一係stayc 第二係年少巴

有時真係天時地利人和 雖然最後無結果

點解會咁

無晒人....
唔上水啦🤣🤣🤣
早抖

我應該miss左個故仔

叔叔表示分身不暇

願聞其詳

你唔俾位人 點突入你防線
收唔到signal下下都衝 好易變狗公

好鍾意independent 加好醒既女仔
但唔識溝佢地

都係個句 無位入

咁我俾tg你告解

告解埋我聽

佢蠢得濟 呢D要唔要都罷就

有冇人覺得好難match ，想識返同年（22），大學畢業，個樣正常都好難甘...

因為我唔知邊啲係可以入既位

完全無match

好想問啲女仔fd借相用女性視角玩下

其實好多巴都有add我檢查profile

同年 巴定絲？

你的樣子條件如何

甘唔係個個都like 架嘛... match 到都拎到電話，但係之後覺得唔多岩

想搵個成熟小小同埋覺得同年感覺上易相處

一日平均8個match 可能我set個range大

唔差....但人地會覺得我player 樣....d人都覺得我唔係單身 唔肥唔瘦會打扮下，有份全職IT工，識煮飯

絲都可以睇下架

用不推文啦

所以範圍拉大少少會唔會好啲

覺得有意思咪講d暖味野
一d同普通朋友唔會做唔會講既野

唔係就變筆友

Okay

不過其實都係睇相處，好難話同年一定係最好，但太細個唔識諗，我自己拍拖經驗又唔多，次次都唔長過半年，我會覺得另一伴大過我，或者細過我，我會好困惑

唔搞基

我上年U grad ，細過我一係讀緊U，覺得生活有d 脫節又唔想係姐姐...好似比人照顧返甘...可能我太傳統

交換tg 互望profile 一望，其他隨緣

Tg: klausklaus1314， 其實你係男吹水我都okay

係要求唔岩 定 冇感覺，我覺得係交友app like 得都會諗多d 要求多d，但實際上要求冇甘多因為未見過面

cmb is gay app

same here，未見過真係唔敢亂like，不過有時都幾覆雜，其實覺得ok但係覺得上又唔係好ok，咁又skip咗

未見過咪見下lor

Ok 首先要match 到個人先 又會so 自己嘅

留名學嘢

正常...我睇到d 女仔 d 興趣幾岩，人唔錯甘...睇耐d 佢profile 啦，但一睇到張張都食好閪去旅行，個人會有d 覺得 會唔會唔岩 覺得地點又係一個問題，唔同系出生又系

實戰抱平常心

難巴

點

我一次都未中過sales

幫你

多謝你
果然係兄弟

唔擺咁多次pw喇我想認真match下人
叔叔年紀大

兩樣野有沖突咩

我遇過一個，我仲要傾咗2句就俾咗電話人，都唔知係好彩定唔好彩，佢sell都未sell已經block咗我，我尾後喺美容雞個網搵到佢

要講感覺
有d位
你可以半講笑咁講一d通常只同男朋友講既野

有啲咩係只同男朋友講？
今晚扑野夜唔夜？

我睇法係Wfc，唔踩我的話 大家仲係朋友，你認屎認屁你既事，我專重所有人面對世界既方式

你快 d like 佢，絲打真心高汁

一黎就flirt 會覺得有d 反感，會覺得你係咪對其他人都係甘
利申：毒撚
以上個人意見

咪住先，自拍係咩相黎架

咁睇黎個女仔幾玩得😗

又唔好一開始認定佢一定係雞

巴打一定係大仔靚仔加有錢
個女仔可能都心心眼你

陪審團一致裁定

仲有年紀呢
我放左都係一樣，因為呢度年齡層唔同

你放我會like呀巴打放心

我咪擺左tg

佢叫佢比沉日絲打先比完我睇

未訓醒姐身為gentlemen 嘅你咪等下

只係狗公黎

其實自己一個更開心

咩都唔知咩都睇唔到

你唔奇怪，cap圖本身就已經唔係咁好
仲要拎番黎同你討論就更怪

所有男人夢想

搵個話題姐

討論啲咩？

雞

你仲肯理佢，姐係佢都仲有機

拍拖前必須要講既事，因為對方要諗你會唔會移民，拍左拖先講話有外國護照會移民的話，對對方好唔公平。

利申 準美國人

好似想短時間內了解哂所有嘢

幫你宣傳下

狗衝

比啲機會其他巴打啦

我cmb一個sales未預過
利申 鳩like

可能中過你唔知，sales都同你傾唔到計fade out你

作為一個有自信既毒撚 我唔信

學到野 等我試下先有機會既話...

痴線架?關我咩事
利申我玩咁耐極少遇到 sales
因為無乜同人講過野
我profile有寫明唔好 sell我野

笑咗

絲又未遇到過咩sales
最多見到騷肌相 覺得係想搵sp

me too 不過我又冇咁諗，但係我見到啲相已經覺得抖唔到氣

駛唔駛 已讀不回/覆emoji咪得

點chur 你未覆又double texitng問點解唔回 你好忙咁

咁我會繼續直接ignore等佢自己單機到冇癮

無燥不過我係零經驗
或者俾人flirt左都唔知

我知毒撚既野都冇人想知

我感覺少佐格劍多佐絲

扮咩

連難巴都唔見咗人

佢出到POOL ？

屌

真audit狗係一至十二月都忙
利申 曾經的我

mean

你落地獄啦

想問如果同個巴打連續傾左一個月, 但佢哩幾日開始回得好慢/好少回, 我是咪可以收皮了

黎m姐

見過之後傾得仲多, 所以同個樣無關

巴打都會黎M咩

所有人都會有情緒起伏

唔係 認真講既 佢係有機會出到pool既
但問題佢要改變下自己先
佢成日話自己唔識同女仔相處
對住女仔就會緊張
咁你呢D好重要嫁嘛
有冇女仔會鍾意靜到一句野都唔講既男仔？
出POOL係有可能 但首先要改變自己

傾一個月係好攰的
係有心主動少少約多幾次

點解D人咁識得影相

你都講得好啱, 我都開始覺得攰了。
唔係唔想約係大家D時間夾唔到, 我睇下黎緊新年如何

我有兩個見完其實大家感覺唔錯
之後總係是但一個去旅行 番黎就無佐個timing
只text 沒有用的

唔岩時間你有無counter offer 定就咁話唔得閒

我辜負哂你地巴期望

都唔係, 言語間其實比過clues, 不過佢又冇去馬咁我可以點

冇啦啦又中左幾十刀

其實大家傾咗幾耐先會諗/約見面?

點比法

兩星期左右

曾經有, 不過哩期少左傾計, 可能已經fade out左

agger

我當識朋友 傾得投契第二三日得閒見下都冇所謂

響度講我驚佢mon post, 我會墜馬喎。
信我, d clues 真係已經好明顯

三覆都冇, 一日最多兩覆......
我諗我可以move on next了

怕什麼 反正都fade out jor

no la。我自己改完個名都唔記得, 莫講話比人聽

你隔幾耐覆先
我見d女隔幾個鐘先覆我都會

心口被插一箭, HP急降

我web版長開, 所以唔理邊個msg我, 我見到有新msg就會即覆

其實女仔明顯clue 同男既好唔同

Cmb有web版

但如果個男咁都GET唔到，一齊到都唔荒好

人地成個月啦，應該講緊WTSAPP 啦

好明顯已經唔係響個度傾啦......

Sorry 冇睇前言

我最長傾咗3個禮拜，但係都冇見，其他連場都冇未轉就完咗，同埋都覆得幾慢

兩三日太快喇掛

通常都要一星期既如果係見面 不過我個人冇乜所謂

我都好似見過一兩個都係當鳩up下

約左個女仔第二次出黎 feel到今次表現唔好應該收得工了

做咩要
唔係好事咩?

咪好囉唔好咩 做咩要

你講緊邊個啊?

Next~~~

唔小心鳩like jor 你

對方好高質? 咩人黎架

食辣巴打好高質 想識佢

其實都普通，不過傾咗2句難得有興趣

希望你搵到咁趣致既男朋友

呢個係咪真心我分唔到

真心既
要保持咁趣致又對你有興趣
應該好難搵

證明係一開始佢唔啱兩位。
或者熟d你地會發現佢對全世界都係咁，但應該冇果日

Mean 到

Next 啦仲諗

Block or 講完黑sales死全家 再block

不能同意再多

你咩事🤣🤣🤣

其實我覺得普通女仔
呢度興圍爐

講事實 食辣巴 高大有型靚仔
唔明點解佢冇女朋友

真係靜左好多
收工時間都冇人

雞蛋巴有佢自己見解既唔好在意

因為有個group既關係
個個都係gp講野
呢到真係少左好多人

你知就好啦

佢咪讚緊自己

講到我就笑得咁

來吧

年齡 身高 同幾多張相

報告隊長，搵唔到

最早起度

好似example黎

唔好意思我跟車唔夠貼，追番post先

冇哂人

掛住我?

兄弟 你要離我而去了

點搵

冇呀